FB 有人送車 !!!!

抽獎要牌

有幾on9先會信
又要比2千又要作文

不足100人 就退
即係保証有20萬

最on9係到時佢話無人合格，莊通殺

話自己做英文老師 會check grammar
做老師做到佢咁on9

]
報名費都貴過人

好多港豬一見到有著數就即刻鳩衝，應該會有好多人中招

又忙 又叫人作文慢慢㨂 乜啲英文老師咁on9
仲要中文有錯字

抄人地外國賣屋條計，屌你垃圾香港人

抄idea都抄到柒過人

有冇抽獎牌呀？冇就報得警

唔算抽獎，因為評分

騙徙手法層出不窮

應該係同一人
第一個 FB 已閂

欣賞佢有創意 至少都叫光明正大搵你錢

好多鬼佬係ig都係咁呃人
話送車同埋送cash
參加費就大約30usd
永遠唔見佢post個結果

如果佢最憎hater，咁佢本身算唔算hater

洗鬼咩
內定自己友米得
不過香港咁多白痴 實有一大堆人奶野

公務繁忙但會睇100篇文?
ON9 到極致

邊係賣
直情係呃啦
抽中條友實係自己人

屌你參加個個都on9
龍門任佢擺

根據規管賭博活動的《賭博條例》，「推廣生意的競賽」是指為推廣生意或業務，或推銷任何產品而舉辦並以抽獎或博彩遊戲的方式分發或分配獎品的競賽或計劃。常見例子包括百貨公司和餐廳為推廣業務而舉辦的抽獎活動。任何人士如欲舉辦推廣生意的競賽活動，必須先向民政事務局局長委派的公職人員申請推廣生意的競賽牌照。

冇牌收錢抽獎基本犯法啦下話，之前有單掉彩虹都比人話開賭，條友博上位同博拉?

真係當香港人on9?

收完報名費再左手交右手

但香港真係有好多人係on9

就算佢認真「送」
足100位人兄2000 ，都20萬
未計超額認購

仲有，佢話因爲唔係「賣」

所有關於車狀態既野都唔回應，最平20萬出到部車又唔洗煩

根本佢都唔洗左手交右手

肉酸到中速線都唔比埋下家

送都唔要

假設真係有100個on9參與, 最尾佢搵個fd影張相話賣左就20萬已袋

收完參加費，抽中個朋友 淨袋廿萬

另類呃錢手法

仲仆街過仙人收完錢實話有人中然後深潛

之後可以loop多幾次

教畜

無本生利

香港抽獎要領牌 , 收抽獎費亦都犯法 , 等睇佢俾人拉

咪撚玩啦 咁都比佢呃到就抵死啦

報警告發佢無領牌

要錢=送?

再次證明有銅臭佬無乜腦

只要唔用抽用揀就得

仲有 好似犯法

驚已報

即刻報

點解唔post林寶 可以呃多D

算唔算抽獎，如果算，依冇登記係犯法

參加費2000

外國有條友都係咁 搞徵文比賽賣屋 應該係抄佢

巧立明目 傻鳩嚟

賣屋個條友都係抄人先諗到呢條橋

使咩咁麻煩
佢自己參加埋一份
再送返比自己仲得啦
搵朋友嘅時間都慳返

車少

仲要人哋評係外聘專業團隊黎評 起碼公平啲

最後係佢送咗俾女朋友

玩抽獎你唔好話玩眾籌？

無請"公證人"隨時俾人告埋詐騙

講咁耐都未有link

懷疑 OP 就係車主相關人士

賣左未賣會有人知咩

真想知有咩on9會寄2000過去

之前新聞講有個女人咁樣賣左自己間屋
但係人地態度冇咁串

不如免費賣初夜啦咁，每人入場費$1000，抽中任砌一晚

含撚啦屌你老母，咁撚樣學人賣車，鍾意賣畀你咪賣囉，得撚閒睇你寫乜咩？自己都話極度繁忙，自掌嘴巴

個idea咁似之前外國徵文送樓咁樣，聽落係送其實係賣，越多貪心鬼就賺越多

參加者不足100人就退款
即係賺唔夠200,000就唔撚玩

最後就係自己條仔 抽中

佢唔退款o既話可以點做?

傻鳩車主以為自己係馬會

啱
btw 米你老母

報左警
唔係講笑

無報生仔無屎忽

你信呀？

希望抽中我

即係底價20萬

原因：因為想要
如何打理：再舉行抽獎參加費$2500交比愛車之人打理

可以wtsapp佢話想參加活動

可以打比佢

報左警嘅可以補充資料了

原來係車行狗新賣車手法

財到光棍手.....

自己諗啦

條友究竟有幾想改文 痴撚線做老師做到傻咗 唔通就係傳說中敬業樂業

早排加拿大有人試過同樣方法賣豪宅
間屋本身係深山野嶺但屋主係好似因為健康問題所以要搬

不過人地入場費好似都係得十幾蚊美金
仲要有第三方評審同網上投票

第二個人個名

已經由 Audrey Cheung 改做 Alicia Ng
同埋已經又 delete post

好撚懷疑 OP 扮外人po 黎呢度搵水魚

睇死佢唔夠100個都會照抽啦 無本生利有幾多殺幾多

皇恩浩蕩

學上次新聞報道
作文送屋 不過要參加費

偷相 偷張豪宅相
話搞抽獎都得啦
報警啦